為何要落淚 落淚仍要一個面對

無謂的負累 怎麼不忍失去 其實我不怪誰 在你掌心裡
偏偏我要孤單的寄居

晒9氣